有IVE上UGC既師兄師姐嗎？

中學無心向學讀緊商科FD，如今清楚讀書既重要性目標上返8大。
而家要報HD揀科，睇好多post話商科HD上UGC機會唔大，想知應該揀咩科上UGC比較有機會，驚報錯伏科(見有人GPA3.6以上都收唔到offer)．
謝賜教

Econ, Bafs(management)

如果有心入ugc嘅話揀hkcc or space嘅asso係會大機會好多
定係fd上sub-degree係有啲限制先逼於無奈揀ive?
利申：一嚟就喺sub-degree揀program讀唔係太清楚fd啲嘢

當然亦會報hkcc同uspace，但打最壞打算對方唔收我，見啲人話通常ive fd都只能上ive hd🥲。

可以選擇魚仁生（鯨魚 樹仁 恒大）
讀八大冇用

一係去加拿大
留係香港都冇撚用

FD想上番UGC
Retake 好過

it se , trust me

fd - hd - ugc

商科去asso好啲
ive 得工程同it 比較好，以入ugc 機率黎計

工程同IT 識個同學由FD升HD再升ugc 我自己就HD上返ugc

SE 好多人都升返上UGC City Poly BU

鏗哥都唔識？

ive升hku here
識好多讀fd都升到ugc
不過我同佢地都係讀it科升上去

都2021年 大學咁多位都入唔到
仲要HD都唔夠班入 仲要入商科FD
好心算撚數啦 唔好發咁多夢

請睇番我之前d post

細佬FD 升HD
第一次quit咗
之後兩年後報過第2科
依加入咗polyu

識人讀會計差唔多3.7
有bu interview 但冇offer
Asso 大把人爆哂4又盛
IVE冇A+ 😋冇爆4
垃圾中英文又容易拖爛grade
IVE商科真係除非lan科之外一定要全A
拎3.8 3.9先穩陣

cc都係睇分
fd攞丁通常都收